如果全港熱狗一年前搬晒去新西

以熱狗十萬人既動員力可唔可以幫到佢連任？

熱氣公民喺地府有十萬動員力？

要三席

應該搬去3區

咁熱狗要有廿萬人

全港有七至八百萬人 十萬熱民好奇

索性全部搬晒去廣西會適合佢地多啲

唔好忘記上屆熱普城合計有成130000票

最好有七百萬熱血手足!

事實上到方舟嘅高質義民只屬少數

打個折都有得贏

有一半係投毓民

轉晒支持大亨泰博啦家下

做人最緊要正直

泰博直播咁少人睇點得?

一齊黎睇下本土派王伯羽評論鄭松泰

痴線 120000會輸比游G？
游G都係四萬幾票就當選到
12000票就有

Broken link

無咗喎

完咗

下次再聽過啦

熱普城唯一賣點係教主

譚志強 返老還童

譚志強無情踢爆黃毓民嘅教授銜係不被承認，月前曾勁插佢在佔中抽水無恥。
216,945 views